真係出左連豬公仔...

仲要賣成$120

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

連豬冇著杉同褲ga
同埋整得好柒 邊個傻仔會落掂

走哂樣

邊到似

個歪咀同隻耳
唔係佢隔離放pepe 都唔sure 係連豬

要靠角度先有1%似

邊度似

好彩唔係著I love 警察 tee

laugh die
賣大陸野仲敢咁食人血饅頭
仲要整得柒

差好遠

on lun9

連豬重點係唔著衫

唔知咩人整

唔著衫

食人血饅頭

呃細路咩，邊個食人血饅頭一律當藍店，年宵都一樣，屌撚到你化

著衫就錯哂

睇到乜嘢变形汽车就知肯撚定唔係同路人啦，點會仲有黃嘅會賣大陸嘢呀

仲貴過PEPE